一到夏天 個Touch ID就廢撚左

又話8plus 個touch id 唔同左
屌同我之前部6一樣 有少少手汗/油都唔得
禁撚到燥

Face ID

用腳趾囉

熱到個妝熔左咪一樣解唔到 垃圾Apple

用開J紋

我本身就好大手汗
Touch ID 9成時間唔得

換左ipx 開心晒

我冬天10次都有五六次中
夏天一次都冇

得喇知你威 我部機早你果部兩三個月出姐唔算舊

要上月球開鎖，不了

我識波紋咪又一樣解唔到鎖

買 iPhone X

iPhone X 或成最大贏家

咁你部X都咪撚set pw囉 個touch id 唔要黎解鎖Apple pay有乜用

我講touch id 呀 你同我講face id 做乜

手汗狗

180 瘦底 少汗 office 工

大佬一出office 成40度冇汗咪撚玩啦

iPhone X 由褲袋拎起
到隊埋黎果下 單手向上推
已經做左解鎖入左去

用件衫就得架啦

係 好掂

On9

係時候重溫下 上年喲人點講face id先

Yes 解鎖完順手飛埋部電話出去都係2秒

事實有咩咁on9

有冇咁誇張呀
我又唔見有咁嚴重喎

唔好講笑今日個太陽咁撚曬
連faceid都慢咗少少

用左之後次次都掂

Lm

起底見到樓主有兩個恥笑8仔post
樓主又係X用戶扮用緊8？

部機過熱啊屌
用緊唔撚知咩

你估我唔撚知咩

6s剛跑完步完全明白....

唔止Touch id，而家多汗到連㩒個moon都有問題，要lock番部機抹乾隻手再開鎖，先正常番

咁依家係街度曬到成隻狗咁呀嘛
改返做熱囉得唔得

太熱太福不嬲都會有影響
物理上嘅限制

做乜撚野起晒鋼啫
你覺得我反faceid?

之前見到想買 但係唔想淘寶太麻煩
但係D手機野鋪頭都冇得賣 有冇人知邊度有

其實玻璃背嘅機係咪易熱？
部老嘢6S好似都冇咁熱
2部帶出街好明顯X熱啲

唔係點啊

#MeToo
我最誇張係可以滴水出嚟
因為咁所以諗住換IPX

ip8係褲袋入面已經解鎖完

Lin係咪無汗線？

試過啦唔得
用耐左會痴油

唔係生物學咩

同埋你唔使覺得我係樓主分身啦
樓主應該都係用緊iphone x
佢之前先出post笑朋友買8仔

樓主派

係6冇咁熱
我部8plus玻璃背都好撚熱

10次有10次都開到
8plus

係我之前笑過
後尾都買左 因為實在太吸引（平）
而家到左夏天好後悔

會流落去㗎嘛

我會 唔算大汗 189 瘦底
都fail

賣咗佢囉

我反而天氣凍先廢

有講錯咩

x2

凍 太乾燥 我都開唔到
上年去北歐exchange 就係咁

因為太乾燥？

手濕到touch id都用唔到嘅話 跟本向上推呢下都做唔到

可以架
不過要推多一兩下

你要當佢係雷達咁理解

兩者並存

沖緊涼個樣唔同晒都解到

我真係唔係大汗
游開水 汗線分泌正常

已經有時慣性unlock前都痴下件衫
都係成日fail
反而過關e道冇問題
我6仔用左兩年都係咁
聽呢度巴打講8個touch id 唔同左
點知都係咁廢

邦民？借錢果個？

冇理由架
垃圾6s都冇你講到咁嚴重

睇唔明 有冇解釋下 睇新聞又話帶眼鏡/帽又唔得 咪仲廢

屌你波紋都唔識

你試吓去touchid設定度
retrain一下佢認你指紋嘅功能

點樣retrain詳情請自己Google

識人話解唔到
黑又唔得
樓上有巴打講太曬都唔得

我已經上兩個月去換
都係唔得
Log左三隻手指
都唔係次次得

log完可以再train

你係古巨肌?
我乜事都無

都係唔得
尋日經過問藍精靈話有AI識學習會越用越準
但train 左一兩個月都係咁

關古巨gay乜事

正常係啊越用會越準
faceid都要train
一開始用嘅時候戴口罩會認唔到
過一排之後就認到

已經熄左個touch id unlock
用撚到想掉爛部機佢

我iphx 曬住戴太陽眼鏡都開到鎖
咪濕鳩啦

條友手汗多到滴落地

男人學乜人化妝

Touch ID 有汗都train到?
個藍精靈同我講佢粒ai口勁 帶口罩都得
但帶唔帶口罩又關隻手指咩事？

可能扮女人

男人唔代得妝
你班連登毒撚真係好撚短視

直 有女 又要話你知

你up乜鳩？
你話自己唔係好大汗，咁樣就可以train
你話大汗撚個種就冇辦法

仲有藍精靈講AI嗰個係faceid

條on9一定係聽錯嘢
又或者理解錯

點train

touchid要手動自己train
faceid就auto learn
我到而家都唔知樓主係真心定假膠

Iphone8plus 冇？

想用大mon少少既機所以揀左出8+

等緊ipx出大mon版

係咪入多幾次就得
我已經唔同手指入左幾次
都係唔準

重復強調好多次
我唔大汗 我唔係古巨gay

唔使入幾次
入去touchid設定果頁咪會見到你入咗幾多個指紋嘅
你試吓擺隻手指上去touchid度
對應嘅指紋就會變咗灰色
咁樣佢就喺度學緊
試吓喺唔同情況唔同角度不斷試
咁樣就係train touchid

呢個功能一向有，當然唔係叫AI
AI係佢自己講啫

扯 我試過啦 藍精靈教過 都冇用

其實真係唔好信藍精靈
有時佢哋講啲嘢真係錯㗎

佢哋話無翻新機添

咁掉撚咗佢啦
唔啱你用

你戴口罩咪又係開唔到iPhone x lock on99

呃鳩人

冇㗎冇㗎
不過有service unit(語言藝術)
屌你老味咪又係翻新

咁嚴格啲黎講算係train嘅
補返你一開始入時候冇入到嘅data

佢果粒野我覺得廢廢地
Gimmick野黎

冬天乾燥爆拆就真係解唔到啦

未試過解唔到

（笑）

科普一下
無論infrared定dot projector都會被身後嘅太陽影響
早在ipx未出貨嘅時候verge第一條評測已經講過
夜媽媽無光都可以解得好快
但有太陽背光反而會慢甚至fail
係唔關dynamic range事因爲呢個term係講緊相機sensor收到嘅光差

下次唔好識少少衝出嚟串人
做下research先

即係如果scan嘅時候
如果我背向着個太陽會有影響？

我成日低頭unlock

平時過唔到e道

touch id反而冇問題

係

屌
On9咗咁耐

得啦 明㗎啦
Apple所有嘢都垃圾啊嘛

渣ga，用返密码啦

手汗太勁
我未到夏天已經成日開唔到

Face ID 好用好多

樓主完美演繹

成班iPhone X 入黎笑鳩我用舊機又唔幫我解決問題

連登冇人用8plus? 係咪真係咁少人買

想問如果攞埋電話沖涼咁樣 FACE ID開唔開到
TOUCH ID要入PW

男人老狗化乜妝 唔明faceid原理就話垃圾

iPhone X唔防水

好人好者又點會隻手成日有汗/油

話說我真係用ipx㗎 但佢成日都scenes唔到我個樣
成日重新開機先好少少，諗住set過啦但佢又係咁叫我拎高拎低
係咪應該拎去天才吧

如果你係沖涼嗰個濕法
你faceid unlock完，向上推個下都要抹乾隻手㗎

手汗撚表示幾乎冇用touch id

你明知自己多手汗就咪用有TOUCH ID 既機啦
你仲好話人笑你

你不如話落雨無擔遮個Touch ID就廢撚左

set左個手汗版嘅touch id

唔使夏天都已經成日開唔到

用緊8 plus都無可否認face id夏天係完美

8 Plus 用家在此
個touch ID用耐左真係要再登陸過

一定有汗嘅，但係唔會咁誇張

利申：好彩唔係大汗撚

會大汗到手指都濕哂架

屌, 原來係D ON9動漫毒撚, 難怪講野1999咁ON99

閃魔個隻指紋鍵貼有冇用

唔怪下自己多汗
係到賴Apple賴天氣

有幾多人留汗會留到手指公呀

非黑即白

好簡單，賣撚左iPhone8 plus > 買 iPhone X > 享受Face ID
你第一日用Touch ID咩

係呀 由其係匯豐個垃圾app
我要特登去洗手再抹先用到

iPhone x撚將全面進場

一睇就知無用過既盲反撚

小汗腺係全身都有，特別係手腳要用黎保持濕潤等你唔好磨爆
但都唔會好似心口背脊咁倒水咁流掛
除非有手汗症啦

啲毒撚以為post張動漫圖就好風趣幽默

好少180好似你咁戇鳩 咪影衰晒啦
175 瘦底

秒

估唔到出到8都未解決呢個問題
利申6S用家

陽光太猛的確會令到faceid解唔到鎖
因為太陽都會射ir 大量既ir射落個sensor 就會read唔到你個樣
YouTube大把片睇
所以unlock既時候部機個角度盡量唔好太大

我真係唔多汗 自問竹竿身型 手指都唔算特別粗
但呢排真係好熱 outing 會多汗出好正常 我緊張都唔會流倒水汗 樓上班人作野都作好d 點解一味講到部機咁完美 得我有問題就唔會咁多人正評

得175咪仲影衰晒連登仔

我都想買
但現在trade 真係跌價
問過8plus冇乜人要 一係就比人壓

指紋係咁架啦 你過e道咪又係要隻手指乾淨

換啦

啲人個個話face id 係廢嘅，有touch id 就夠晒

但係手汗撚先知touch id 係十次9次都唔得

Face ID 真係我地嘅救星

不過講真, 有冇方法可以解決啲手汗?
同人握手/拖手好尷尬

Face ID唔係2D相對2D相，佢有個掃描器去睇你面部結構。姐係唔係睇你個樣同佢data base 個樣有幾似，佢係睇個結構形狀吻唔吻合。所以化左妝都認到，除非你個妝成寸厚。

好似係咁。

跌價正常丫，9月一出新機，你8plus會再跌。

多手汗嘅人用乜touch ID係爭d架啦
轉face ID啦

鐘意煮野食既巴絲要用faceid

我夏天隻手一樣唔多汗
根本睇體質
冇乜好嘈

利申多手汗

但我想賣撚咗部iPhone X
Face id+冇咗Home制真係好撚麻煩
所有design都錯哂

以為得我一個係咁

Actively authenticate係好
但double click power制呢個design真係好on9
搞到平時就咁禁一下鎖機都要慢0.5秒嚟就返佢

另外成日有notification就著mon又scan一次
太近太遠未準備好又俾佢震我
震多兩次又鎖咗要人打密碼

如果Apple嘅未來係咁
我諗佢嘅未來沒有我

Apple care 有冇你？

都話唔係多汗
係有汗都detect 唔到

apple就係要你覺得touch id唔夠face id好

冇錢 樓上有巴打話跌價正常
但出便真係閪價黎 反而ipx二手價企硬

我由6s>8+
以為touch id 有提升
點知都係冇
我部6s仲用緊ios10 都覺得順過部8plus
兩部都冇分別 係8plus重好多
果時衰貪平換新機
上到連登都比人笑係舊機

我做廚房都解到啵 touchid
做做下野得閒睇下 一禁就入到去

會唔會係人既問題

利申 6s

Pixel Imprint開心使用中

trade iPhone X 啦

有錢邊個唔想

岩先落一落雨濕一濕又唔得 又話防水但個垃圾touch id 廢既

巴打，正常ge

無咩手汗用TouchID 好正
FaceID 就訓喺度70% 唔得

利申：用緊7+ 同 X

未失敗過

係有Face ID出現先承認Touch ID屎姐

我都認為face id 先係真 Machine AI Learning，睇見佢愈學愈開得快又準。但ching除非你手套係專登用特別嘅，如果唔係就算用到face id 開到，都難正常使用部機，咁到頭來可能都一樣。

明明8plus 都係有前鏡頭
點解蘋果唔比face id

上便d人話濕都解到

前鏡頭 不等如 face id啦

其實Apple有心可以整face touch二合一嘅iPhone
不過睇tim cook個款應該唔會

如果兩個都整，成本應該會貴d，而且推唔起face id

我之前部6s 手污糟小小就唔得，成日都要洗手抹手先再unlock 到，之後因其他原因換左新機，而家就算成手汗都unlock 到，先知原本果部有問題

可能係樓主有問題

又係同家問題
唔通這個post518個正評touch id 係廢都當睇唔到 ?

恥笑完朋友買iPhone8，自己又走去買
仲唔係用家問題

係喇係喇 我鐘意都買舊機得未

face id係有嘢好過touch id
但有樣好唔gur嘅係apple陰d陰d整衰touch id
好似舊ios版本set咗解鎖係唔需要按一下home掣係好順暢
ios 10打後就算set咗都係時得時唔得

玩完手90%解唔到鎖

仲要向上推 失敗

老老實實
唔知之後有冇辦法做到設定指定動作就解鎖(例如單眼)
唔使向上推都可以解鎖入去

用緊android,褲袋拎出黎乜製都唔洗禁，就face unlock,直接入home screen
你古代黎架仲要向上推咁撚廢嘅?